中共已經連三毛都唔想請...

各位三毛不如去check下戶口過左數未先啦